對所有野都無所謂

無試過堅持做一樣野

我都係咁
我自己對呢個世間所有野都冇乜興趣
就算有女冇女都覺得成件事好普通
不會心痛亦唔會強求
就算朋友講左啲好好笑嘅笑話出黎
成村人都識笑 但係我就笑都笑唔出
就算心諗自己身邊有咩人離開左
都覺得冇乜所謂
真係覺得呢種感覺好唔知想點